【廣州十三行命案】亞姐亞軍老闆娘涉案 20歲倉務員疑遭掟落樓亡

內地服裝批發市場「廣州十三行」本月16日，一名20歲黃姓青年在鬧市，倒臥在血泊之中身亡。據一名死者相熟的林姓友人在微信上爆料，涉案老闆娘質疑青年監守自盜，聯同男友及4名打手，將青年押上9樓痛毆2小時，打至半死後，再在露台推他下樓，全程只需動口不動手，並披露主使命案的老闆娘為上屆亞洲小姐亞軍許靜；保住她的男友亦來頭甚猛，為香港女星劉嘉玲廣州本色酒吧的股東，更傳他有黑社會、軍方背景。

紅圈為許靜及其41歲男友。

網上爆料人士透露，32歲的許靜經營的淘寶店，名為「許想想女裝批發工廠」，以她作為法人代表在工商註冊登記的公司名稱為「廣州千熹服飾有限公司」。此外，許靜在其微博＠M許想想中，自我介紹為亞洲小姐廣東省亞軍、原創設計師。而公開資料顯示，許靜確為2017年的亞洲小姐廣州賽區獲得過亞軍。

許靜原來早有「黑歷史」。天眼查顯示，該公司因登記地址，已於今年7月3日被廣州海珠區工商部門列入「經營異常名錄」。另外，網傳的傳單形容許靜為「欠工錢不還的『東北女』」，內容指控「欠工錢遲遲不給，你們心裏就不虛嗎，還叫你男人去工廠威脅老人，說我們再鬧就小心家裏小孩，你們做生意就這樣欺負工廠的嗎？」，怒斥她「無信用，不講理，失品德」。網上亦曝光了許靜的身份證，顯示她於1986年7月17日出生，32歲，出身哈爾濱。

許靜可在光天化日下作案，可見她勢力強勁。有網民分析，許靜在十三行開店，肯定財源滾滾；其次她還是個亞洲小姐，可算是個一、二線的網紅；第三她能找到黑社會的人，說明有人保護，網傳她的男朋友是廣州本色酒吧的股東之一，更為了她買通派出所，讓家屬簽名確認案件為自殺案。

警方初步調查報告指出，黃男死者的死因是「高（處）墜（下）」。不過，死者家屬認為，黃男被圍毆至半殘，當時根本無法站立，哪有可能自行跨越欄杆墮樓，因此懷疑黃男是被人抱起掉下樓致死，懷疑警方將案件列為自殺案，掩飾案件的刑事成份。數十名死者家屬周一（17日）到當地派出所門外，拉起橫額示威，促警方徹查事件。死者胞兄亦在派出所門口拍片，稱黃男生前遭多人毆打近2小時，質問警方是否有調查此事。警方於周一深夜公佈，包括許靜等6名涉案人士被刑事拘留。

警稱「掟落樓」係謠言 網民：良心不會痛嗎？

內地服裝批發市場「廣州十三行」本月16日發生命案。一名20歲黃姓青年在鬧市中墮樓死亡。涉案老闆娘、前亞姐許靜疑是主使殺手將黃男毒打、掟下樓的幕後黑手。死者家屬在警處外申冤的影片在網上流傳。另一邊廂，警方起初通報案情時，只將事件列為一般墮樓案處理，引來網民質疑不公正。警方持續匯報事件，昨晚近9時稱，「死者被毆打並被扔下樓屬謠言」，同一時間，許靜的微博、抖音在清空，令網民不寒而慄，懷疑警方欲就此丟淡事件，質問辦案警方「良心不會痛嗎？」

警情昨晚通報稱，警方高度重視16日於一德路大同坊北座9樓，20歲男子黃X墮樓案件，已成立由市、區兩級公安機關相關部門組成的專案組，全力開展偵查工作。通報並稱，連日來，微博、微信群等自媒體平台傳播所謂「死者被毆打並被扔下樓」的質疑，經警方調查，為死者同事林X在其朋友圈發佈的不實信息，林X已承認錯誤，並在朋友圈澄清；而有關「死者黃X被女老闆毆打」等影片，經黃男父親辨認，影片中的當事人並非其子。

此外，針對網絡流傳「買通派出所讓家屬簽名確認是自殺」的說法，廣州警方鄭重聲明為純屬謠言，將依法追究造謠者的法律責任。

不過，網民都不滿意警方的交代，質問「被刑拘？就在剛剛嫌疑人許某微博被人清空，還改了名，怎解釋？」、「謠言？為甚麼急着刪微博？作賊心虛？」、「到底真相是甚麼大家心知肚明，在這玩文字游戲？收錢收傻了？」、「可怕，不知道發這條通報的警員心裏是不是也在罵」、「還事發當天就高度重視，要臉麼？」、「都不問問你們自己，為啥相信謠言都不相信你們」。

咪又係為賠錢

中國真係好興乜柒都簡稱

WHO

東北人出名乜都郁左手先

來，你跟我番大陸一轉，我掟你落街，之後賠返錢俾你。睇你都係值得果十幾廿蚊港幣，我賠得起

收皮啦臭串連登乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 : 儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔

垃圾乞衣仔你上水未？

嘩屌
濃妝整容妖怪

我估會好似沙地記者卡舒吉被殺案咁,上面最大粒果個話自己乜都唔知,搵D細嘅認頭

亞視執左都仲可以有亞姐

開返啦...用盒睇

古惑仔嘅烏鴉同耀揚其實都幾多金句

好彩死果個唔太出名 乜事都冇